當你好認真做野 有冇衝動想停勁左電話服務佢

特別係 女朋友瘋狂Whatsapp 或者打比你
重要一開whatsapp睇緊資料 或者覆緊人重要野，又會屌鳩你做咩唔應機

又或者老母打黎： 岩岩用iphone影相 點解唔見哂架!?